\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 8\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Neue Sicht anlegen \\
	\textbf{Ziel} & Eine neue Sicht auf die \BASEONT wird angelegt. \\
	 \textbf{Vorbedingung} & \serverConnectionNecessary \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Eine neue Sicht wurde angelegt. \\
	\textbf{Akteur} & Benutzer, Server \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Der Benutzer wählt die Klassen der Basis-Ontologie aus, die in
							  der neuen Sicht enthalten sein sollen.
							  \item Der Benutzer gibt der Sicht einen Namen.
							  \item Die Daten werden an den Server gesendet.
							  \item Eine Erfolgsmeldung wird angezeigt. 
							\end{enumerate}
							\\
\end{tabular}